（恆河水都搞唔掂）印度突然一日之間多咗15單武漢肺炎

恆河水都收皮

聖水點解會失效

技術性調整姐，嚇我唔到嘅

BTW我又搶唔到二樓

飲番聖水應該醫返好

有效聖水無效

支那太邪惡

印度一樣有好多有錢人
生活好過你同我多多聲
推到印度人反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

下次再努力

希望可以啦

有梵天大神加持過嘅聖水點解竟然會失效

Twitter戰線：要求YouTube踢走營利門檻

sor

因為噬菌體睇殺唔到嘅冠狀病毒!
佢淨係食大腸桿菌，
恆河有好多噬菌體!

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

但印度封咗關之後仲有

嘩吊呀，又話食架喱無事

2樽THX

係 不過印度都爆就陷洲產

一定係15個冇飲恆河水嘅外國人

冇用架拉

因為支那實在太邪惡

買咗好多？

仲要有非洲蝗蟲

印度一定爆到仆街

唉

Same thought

鄉里ok ma?
熱唔熱
注意衛生

輸入案例意仔嚟

我識嘅都冇事

20-30咁上下

Thx ching

原來如此

點左水源傳播

題外話你有無真係飲過聖水？生飲定熟飲？

係

我梗係冇啦 傳統係生飲

話唔定地球會係呢年滅亡

咖哩同恒河都頂唔住

用手食野

Ww3 係一場生化戰

我知個印度醫生食定抗生素去飲 返美國都屙足三個月

原爆點唔係南亞巴鄉下

天竺、羅馬、支那、千年古老文明古國逐一爆煲...

天竺冷戰開始反支反咗好耐隔住大一大座喜馬拉雅山都開到片

破四舊

喂 南亞仔 除咗支那之外 你好叫你個天竺王摩地撚手封埋大秦高麗波斯三噠疫埠佢
呢三噠唔封一定滅硬國

你估中 15件無飲河水嘅大秦遊客

正宗玩命乜嘢垃圾廢料都有

你講得無錯我漏撚咗一個支那、大秦、波斯、天竺...

終於有test 做

應該會升得好勁了

我不嬲身體好 有機會會想試下飲
不過一定要熟飲

15 new cases in India: a group of 14 Italian tourists and 1 Indian national [source]

14個係意粉國遊客 wor

印度失守

一齊反共

佢唔係玩命嘅 丟完老竇入恒河之後習俗要飲一啖比面老竇姐

新黑死病

意大利游客貢獻出來ge

多左 15個有錢睇醫生

無跟開，唔知

大秦遊客唔飲聖水 自然接受唔到梵天大神嘅神聖庇護

認真答。今次可能唔直接關支那事
隨時係伊朗、巴基斯坦、歐洲，傳過去

已經確定咗唔係 十五個都係大秦（羅馬）遊客二段傳入天竺

變種

確定咗唔係支那

rip 印度咁既密度陷球產

終於都有錢驗。。

果15條友肯定冇飲性水

意大利游客

貧民窟大爆發

熟飲就唔係個回事

原來孝仔嚟

熟飲OK的？

其實冇規定

印尼唔係印度

你冇估錯 佢地係去過意大利

係 習俗係要係放骨灰落去嗰個位不一殼飲 所以佢特登比多錢租艇盡量搵個最乾淨嘅位放老竇落河（河岸最污糟，污水渠口、大量聖體都係係岸邊）

結果都係屙三個月

我想知而家仲有咩地方係未爆？
夏威夷？

我意思係健康上熟飲應該唔會出事？

唔係去過 係直頭係大秦過嚟嘅遊客

外來種同印度南部既咪冇恆河水加持囉

咁只可以講。中招既肯定唔係貧民同賤民先。。

斐濟、基里巴斯、湯加、波利尼西亞、伯利茲、非洲大半國家、馬達加斯加、馬爾代夫、列支敦士登、中亞五國、蒙古⋯⋯⋯⋯⋯⋯

南印嘅會北上飲 但唔飲嘅外邦遊客就真係享受唔到梵天大神嘅神聖庇護

蒙古都冇

列支敦士登淪陷咗喇

歐洲五大鼻屎國全數失守 聖馬利諾仲癲 鼻屎咁大都惹到中十死一

認真分析下 其實大秦（意大利）依家分分鐘成為全球第二大瘟疫火藥庫
前幾日都仲係十幾死 依家幾日無到直接爬埋波斯頭跳到八十死 死亡率已經係支那外全球最高

高麗感染數全球第二 五千三個病人 都係死得三十個 自己諗下有幾恐怖

BTW睇嚟要去太平洋先避到瘟疫
（瓦盧亞圖？）

大部分南美國家

意大利好多移民，人口流動有得check，做瘟疫火藥庫不意外

仲升緊 而家29宗

唔通印度夠鐘收皮

重點唔係呢個 係個死亡率
拍得住支那
支那官方數字3.75%（實際應該會高唔少因為好多人中招無位醫院外死）
大秦國啱啱好3%

世界大爆發了

印度人口密度咁勁.....

唔撚係掛

擺明同日本一樣玩蓋牌

定啲嚟 維基未見有 都係21宗
條友應該吹流料

BTW本身以為扶桑會仆街但似乎扶桑係黑船之後已經成功壓制 可防可控

sor 搞錯咗

嚇死我

支那炎變左種

佢哋玩法係唔驗咪冇人有 得北海道面對現實 我諗秦國都似係

意大利今鋪死得，依家新增案例差唔多都係意大利黎

重金屬同毒素淨係用煲係去除唔到 不過至少殺咗大部份細菌先 點都好過生水

Kashmir 成日開片

佢都話係睇錯 差啲嚇死我

武漢2.0

印度GG大滅絕,死一億人唔出奇.

其實意粉無遮數公開哂姐
支那個3%好明顯唔止啦

重金屬同毒素飲一兩杯死唔去嘅
#我有肝

支那科研

起碼高麗識得面對現實

之前打晒J話食咖哩抗肺炎

韓國都係少數面對現實嘅

最主要唔係新症嘅問題 係死亡率竟然會可以追貼支那

支那門面數字係3.75%
大秦3%

可能一般咖哩唔夠 要用恒河水煮出嚟嘅咖哩先得

原來恆河水仲係掂

意大利醫療應該已經崩潰

睇嚟要搬去格陵蘭

周圍出到試劑，搶爛市，全球試劑冧市

大鳩穫

屌，原來武漢肺炎係使徒

出到。。準唔準先。。

我屌真係烏鴉嘴講撚中咗 升到28鳥

波蘭都破咗處

一啖好啦

波蘭妹破處

或者攞嚟煮咖哩可能會易入口啲

一日15單算唔算多

武漢肺炎：之前你哋班咖喱仔當我臭四而家你哋仲唔冚家剷

印度係李斯特城

當然可以

特例姐 因為係遊客入口
天竺自己本身係零爆發
希望嗰幾碟意粉係入廠之前唔好惹到太多人

希望恆河保佑天竺

濕婆神聖庇佑の咖哩？

希望濕婆梵天大神嘅林伽保佑天竺

其實大把印度人好多都日日咁食

Thx

所以先會對今次瘟疫免疫
（15人旅行團因為係進口特例所以我暫時唔當係本地個案 天竺論本地個案其實真係無乜）

應該唔係真。印度佬
可以係支那狗偷渡去果班

Exactly